2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論74 撐香港隊入亞洲盃

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

去哂食女無人開post

港隊要入亞洲盃
首先大B要撐對家先

法國今日動新聞有牙春大頭

西波...不了

日本

GK 1 川島 永嗣
DF 5 長友 佑都
DF 19 酒井 宏樹
DF 20 槙野 智章
DF 22 吉田 麻也
MF 2 井手口 陽介
MF 16 山口 蛍
MF 17 長谷部 誠
FW 8 原口 元気
FW 11 久保 裕也
FW 15 大迫 勇也

456
456

曼城個艾達巨有冇入選到巴西

叫吉田都係柒

肯定啦 大B貼下盤喎

咁樣吹翻轉頭，Maya

睇重播判PK

VAR好波

咁樣輸12碼

尼媽junior

我估巴西4-0日本

佢想試新野

後備

究竟大B個巴西上盤係燈邊隊

吉田搞到智障無得零封尼馬

開下盤都可以係巴西贏既啫

一定巴西贏 差贏幾多
讓球半兩球

打飛機 打飛機 打飛機 打飛機 打飛機

輕鬆破燈

哈

無真心支持

傻鳩螢

又pk

救國螢

又PK

反cup開始？

傻鳩屁馬

惦一惦都12碼, 足球已死

防守好廢

哇hi

Yes

屁馬

川島 啪啪啪 川島啪啪啪

on9

咁認真踢 博乜

有認真過咩

佢好慘
班防守咁廢

救到12碼，又輸球世界波
井手口

燈少秒

好心日本一開波就玩901啦
唔係諗住同巴西對攻呀

now個講波佬想講酒井法子....之後聽到有下笑聲
2個講波佬停左幾秒

井手口對完澳洲拎左光環
但腳無好過，佢表現都普通

泡狗贏緊兩粒

無左本田，感覺中場差左

聽到白頭佬嗌 熱爹姑池 hot他lu

Son撚狗咁撚 fit到傻

亞洲除左伊朗。根本出到去冇一隊係叫ok

大B祝Son身體健康Ok？

樓豬唔講, 我都唔記得now有直播, 仲on99睇直播360

多謝

講真，亞洲最強啦直頭

我都係今朝先知

笑

PK PK

那媽瑩躝啦 遲下比返個位岳仔

中楣

中角

吉田

麻友中框

要吉田射FK

係都井手口躝

有光環不了

你躝都無得躝

係囉 情況好似中國輝

同你一樣

咪係

又是u

今野 泰幸
2005-[3] 日本の旗 日本 90 (4)

代表歴
出場大会

U-19日本代表
2002年 - AFCユース選手権2002（準優勝）
U-20日本代表
2001年 - ジャパンユースカップ2001（優勝）
2003年 - 2003 FIFAワールドユース選手権（ベスト8）
U-23日本代表
2004年 - アテネオリンピック（グループリーグ敗退）
日本代表
2005年 - 東アジアサッカー選手権2005（2位）、2006 FIFAワールドカップ・アジア予選
2006年 - AFCアジアカップ2007 (予選)
2007年 - AFCアジアカップ2007（4位）
2008年 - 東アジアサッカー選手権2008（2位）、2010 FIFAワールドカップ・アジア予選
2009年 - ワールドカップ・アジア最終予選、AFCアジアカップ2011 (予選)
2010年 - 東アジアサッカー選手権2010（3位）、アジアカップ予選、2010 FIFAワールドカップ（ベスト16）
2011年 - AFCアジアカップ2011（優勝）、2014 FIFAワールドカップ・アジア予選
2013年 - FIFAコンフェデレーションズカップ2013（グループリーグ敗退）
2014年 - 2014 FIFAワールドカップ（グループリーグ敗退）
2015年 - AFCアジアカップ2015
2017年 - 2018 FIFAワールドカップ・アジア3次予選
你呢

老屎忽又蝦超新星

久保

椰So

3粒

俾人撚狗

樓豬狠狠地教訓牙Mu

對巴西重學人打433...

隊波輸到散散地了

要諗過一個防守form，對強隊守唔到

咪又係冇得躝

反正我唔恨
入唔到唔會喺度叫春嗌生氣

伊朗成功都係靠出色防守

頭寒啦

今次就係驚入到

半場出勇仔啦

唔好啦

日本波真垃圾

領隊戰術又錯
無防守

岡崎慎司同香川同冇入選係咩玩法

白頭佬：入又屌唔入又屌 仲難服侍過我老母

有香川 岡崎 本田->屌尻白頭佬唔比機會後生仔
冇香川 岡崎 本田->屌尻白頭佬唔簡老將壓場
結論：白頭佬Out

明明多人過人地

本田就算啦
香川選左佢都係一樣比人撚嫁姐...
佢輸到2球又咪頭dup dup

無左昔日日本隊個種永不放棄既熱血

井手口盲頭烏蠅咁

同山口螢一樣
2個一齊夢遊

智障封線慢到

完全係冇針對性既部署
一啲壓力都俾唔到

阿沙羅

白頭佬：求其啦友誼賽

冇左香川 , 都係冇人識派牌比靚波
井手口暫時未夠料擔正住 , 要佢應付亞洲級比賽還可以 .....

岳仔

人地串到換龍

智障包唔到
出面2打2 山口螢就唔逗深d
酒井宏 川島又慢2拍

佢係咪望住井手口跑緊去金章安度
諗住包佢個位

要佢跑做迫搶就得
白頭佬2個迫搶加個誠隊
中場咪無人停波

馬細佬

尾柱都唔守

撚到井手口仆街

呢球又真係成班都無默契意識

預左嫁啦
3個中場對巴西個條中場
山口螢又穩埋形
誠隊rip

北泡場波無直播

班國內兵有待進步

係真。仆街

Ide Ide

1:0

波都hold唔穩

慘到插水

尼馬恰法甲兵好叻

睇見今場表現

其實本田，香川仲值得入選23人名單

香川係要
本田就唔好喇

唔好玩啦 法甲野 打慣打熟 又撚狗

中場真係自由跑

個葡萄牙講波佬講Cerezo Osaka

智章

又可以玩玩了

智障

1-3

反智障既人仲有咩好講

有乜語言係吉b唔識

12年嚟第一次入巴西

makino

佢講英文

11年先啱
NOW講波佬報錯嘢

智將好波 我愛智將
世界第二中堅

PHY97

聽到中村入波 想知大王點樣入巴西波

辛祖

用真正既射門

立即停止老屈 否則生氣

究竟白頭佬上屆世杯點令阿爾及利亞入16強

呢隊日本完全無form

屁馬又碌地沙

死MK仔屁馬

有得睇吓森岡 .....

井手口同酒井法國都有黃

左腳遠射收死迪達

呢場波超好睇

葡萄牙佬:Inui sai ko

睇文字都覺得精彩 大王好波

佢要體力化踢法
日本邊啱

教我

大王既射門試過令喊緊既BB收聲

教你生氣? 可以

btw對上一次入巴西係玉田圭司
不過最後輸1:4

Key舊屎啦

非洲佬邊踢技術波啊

換走也媽姑池啦 , 唔追波

La~ la
La La La La
La La La La
Ken~ yu

北泡2:0

足球已死

落場散步果D快D躝啦

唔講以為入左波

未戴過cap唔會明

跑得多會比人撚同派膠
不如唔好跑咪唔會有錯

Kim out

我都唔明

同陳日豬波慶祝D撚樣有咩分別

入黎踩下草係幾好既

明白了

比啲掌聲自己啦

認真2個都踢得好柒

天有眼

越位

玩玩!

勇仔

成班都 offside，咩戰術黎

走完返入去果下都係越

越位個人無腦

出佢同選佢個人無腦

尾柱無人跟, 任人頂

淺野係咁嗌比佢，但比佢又未準備好

天地有正氣

25

漏比乾好過

嗯

出垃圾傻勇去派膠=打少個

完全係麥基式既失機 .....

日本需要一個識了解自己球隊優劣既領隊,

就好似伊朗既昆羅斯

成班冇得踢葡萄牙

如來神掌幾犀利

唔同你地講野了

88

冚家都越位先係夠默契

屌奶星

岡田武史先係最了解呢點

10年世界盃個屆日本打得好好

腎仔

錫紙

本身未踢世界盃前幾個月d熱身賽比人屌

有人掛banner寫住岡田武史不合格

臨近世界盃d友賽終於搵到個form
阿部勇樹中場逗最後 遠藤加長谷部一齊中場串連派牌
大久保放棄自己個位踢左中場同長友協防
奇兵松井 本田打最前
闘莉王 中澤
真係有今生無來世

反觀吉田同智障

吉田
智障

成30歲人都咁鳩

吉田其實進步左好多
今日唔知做咩跳掣

日本依家連一個霸氣型中堅都無

當自己做係英超咁

平時有隔離條友幫手
包第一點第二點都有協調
今日拍個智障嘅

紅字兩位未退役嘅

02年個陣宮本 中田浩 森岡 松田呢堆中堅又咪無身高不過穩過而家呢班

中場重要無個好似中村俊輔咁有鬥心有可以帶起成隊組織嘅人

中場正解咪係大王 白頭佬 Ng Sick Ball

我諗唔明昌子邊忽差過智將

智障外流過, 已贏

佢唔出昌子仲好 留力我鹿對柏

正解
紅狗亞冠決賽實gg了

丁2最後兩週

首回合無 Marucio 實仆街

試下放遠小小，昌子目標都係下季出國
對巴西比利時依種頂級鋒線對佢絕對有幫助啦
仲隨時係有個出國契機
依加白頭佬唔比機會佢啊

下場出硬了

可能阿部落一格
出矢島？

唔出真係要屌佢啦

冇一平

出唔出都屌

定啦 一平唔洗降格

阿部對上港嗰時已經踢後一格
森脇入咗雪櫃
應該要硬食宇賀神

玩具人有無信心紅你鑽拎到亞冠冠軍?

冇咩所謂
已經超額完成

Jleague官網買唔買到天皇杯四強？

買唔到
天皇杯唔關Jleague賽會事

9UP

幾年前贏到比利時（我入波 ），不過依家隊比利時升左兩個grade，睇怕又係一場俾人456 咪撚再用智障啦，外流失敗就知咩事，有個鈴木又唔試

日本人腳跌左唔只兩個grade

一隻泡狗son屌打所有日本海外組

假波黎

泡狗有咩係真

一早要去機場

Rich

係T2但搵唔到港隊果間濕鳩概念店

係12蚊店附近

反正搵到都應該未開
返到香港個日先再睇睇

乜都假

邊個鈴木

唔知係冇得買定未公開發售

鈴木大輔
外流西乙

鈴木武藏

唔撚易

二四六都返

吉B早

禮拜六都返工

我都要返工啦

返5日表示好撚正
不過性僧去旅行仲爽

已到秦國
今晚睇秦超

rich

星期一牙

禾隊友好rich

LM睇秦超包膠

泰妹

成日講飛田, 不如轉下口味

有冇人25去睇亞冠決賽
見佢寫10點開賣 9點上去都冇
岩岩睇又冇
定佢賣飛果到會自動轉返香港時間？

應該賣哂啦, 會員公開發售/網站公開發售都已經賣哂飛啦

賣晒

人生沒意義

依家呢個排名既丁2升班賽

上次對恆大都冇賣得咁快
不過可能今次係決賽
見人放飛一張都貴成萬yen

長崎應該都直升, 鯨魚同bee都會係3-4位完季, 6隊爭5-6位

升返降果三隊

做what

大分今季應該冇了

高木琢也頂住呀

不了, 長崎要直升啦
最後兩場對烏冬同溫泉

秋田同沼津第一同第二

呢2隊就唔洗降 ，

得櫪木可以升班

62島追到上去都得嘅

打兩回合定又係較前排名既和波既都當贏??

一回合過, 和波既話排名高果一隊晉級

福岡升降機唔會失靈

鯨

名古屋

樹倒如山倒

洗個頭返黎就見到鯨魚輸緊3球

如果呢個比數, 松本輸, 東京千葉贏, 爭附加賽都鬥餐死

屌 bee

即刻追和

踢走左德島

3. bee
4. 鯨魚
5. 德島
6. 華dee
7. 松本
8. 千葉

大執位

大分今季收貨啦

長崎一陣贏波就可以直升

最後一輪仲要華dee對德島

即係話華see德島基本上兩隊只能活一隊
下輪千葉對橫濱嘅勝方就同Printer爭附加賽資格

大食美臣巴打表示全力支持華dee may

首先橫濱聽日贏唔到就咩都唔洗諗

入華dee我信

wakeboard好撚難玩

陽光運動男孩

性僧好charm

如果橫濱連輸兩場 printer最後一場又贏
德島和都夠入

土狗吃屎吧

村短都入埋黎?

長崎 1 : 0

我係入黎追擊土狗性憎嘅

唔阻你

走我數去旅行唔陪我睇垃圾香港波

長崎咁快放煙花慶祝

屌得好

性僧學埋牙Mu d衰野唔入場睇港隊

1:1

Gel頭

祝土狗性憎叫雞叫錯人妖

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎~

you竟然是個boy

She is a boy

今日28697人入場睇名古屋比人大炒

2:1

長崎

性僧依家應該睇緊秦超, 一陣完場食秦妹中伏

終於收工了

トランスコスモススタジアム長崎 入場可能数：20,258人
入場者数 22,407人
坐多左2000人黎睇升班

3:1

長崎升班啦

野郎

識到女同事未

【肥仔變男神】「死肥仔」被飛發奮操弗 前女友如今求復合

如是者叻崔特努力操練，每日至少做300至500下掌上壓，短短4個月就減了10公斤，並練出8塊腹肌。

瘦雞

Me一個月減咗廿磅

完場, 長崎第2名直接升班

俾女食瘦

不了

吉b又食女

Bee臨時Fans區

吉B醒幾招俾我地

德島臨記區

Gogo Tokushima

printer

開班授徒

野郎一號經已俾我打到變鬼
仲有邊個想試

吉b唔好打me

我夠膽同Alli單挑, 唔知夠唔夠吉B打?

栃木連續2場失分, 溫泉仲有機會唔駛降

LHC

邊位

Kankaku Piero

睇完秦超
有冇手足認得佢？

再嘈落你降頭

性僧禮拜四做咩唔過黎

同上面追我數個條友坐

10年1次

仲以為自己入錯po

私の毎日はぐるぐる回っていく🎶🎶

智章入呢球波 , 應該夠佢講幾年

有排講

以為係咩po

入到國家隊先再講啦牙mu

互含變互咬

槙野愛三星

但原來踢緊嗰時冇

好朋友講笑都唔得？

佢10世界盃之後走ma
廣島第一個冠軍12年佢係紅狗啦

R屎忽

本日11月12日は #清武弘嗣 選手の28歳の誕生日です！HAPPY BIRTHDAY!!

KI
YO
Kiyotake

矛人想知豬欄啲豬幾時生日牙

係咪唔滿意啊

有人唔做做豬

毒撚坐係mk隔離感覺好自卑

I know your feel

btw尋日買左件秦超波衫連印字港紙二百五有找

呢度啲手足巧mk 尤其大B 得我地咁毒

真毒

真衫黎?

送我China貼

真衫=泰版

不是毒撚

收聲啦大B
星期二港隊要靠你燈力
btw, 我先係毒撚

同府既廢物你好

腳狗第一人好串

黎見我大阪正宗

吉b請我

星期二入場撐kimout

辣殺不了

講得好 金判坤垃撚圾

高中個啲應援經理乜黎🤔

靚女嚟
2006年嗰個就我老婆

做what姐

橫濱補時比人追和, 正式收皮

正傻鳩

最後一場:
華dee vs 德島
printer vs 京都
千葉 vs 橫濱

華dee同德島基本上兩隊只能活一隊, 除非printer同千葉自爆
printer最易打, 但係近況差, 對上5場只贏過一場
千葉近況最好, 對上5場全勝(包括作客贏鯨魚), 但係形勢最被動, 除左要贏之外,
仲要睇埋上面兩場既賽果

臨時BeeFans

個人偏向華dee/德島

有得睇東京打屁

如果bees入到final 有無手足會去睇

冇錢去

決賽中立場踢, 唔一定係福岡踢

可能會 ... 睇吓邊個場踢先

真衫 專門店買
今朝又係武里南聯官方店買左件今季主場連印字加聯賽冠軍章 港紙百五有找

準備去波斯

@村短

safe flight!

rich
秦國出發

一平玩玩具

不如搵埋國家隊印China貼

土狗性憎走數狗

丁完

@吉田堇

吉b又去左食女

關我咩事

U腳狗第一人

丁咧舖特備節目:
吉B帶你去旅行

唔帶

帶我

吉b帶我

吉b帶我
我唔介意再去豬場

夠膽就一齊睇天皇盃

請我睇決賽

吉B請我

偽毒在食女 真毒冇人理

牙Mu自己一個睇戲

冇人陪可以典

真毒唔會星期六、日晚去睇戲
乜廢青飛都要70咁貴

平日夜晚番工
星期五又睇日本隊
貪個戲院又大又少人 豪俾佢
反正俾一個人錢

鳩波入到決賽就睇

找不到影片。

我愛樓豬

睇返果個時期既遠藤保但真係

睇佢對獌同世界盃個陣真係好勁
二川孝廣真係好好J

係伊朗上到連登
但fb twitter都收左皮

降格吧

瘦基亞係咪以前高登個肥基亞

吃屎吧

果個肥基亞死左
瘦基亞又型又瘦又識接實個波

仲記唔記得佢以前個emoji

山P好似佢

IG都唔得?

睇琉球個場好似見過你

Frd子手信黎

你應該記得發生過咩事

你老死腎仔

唔是佢拉

女frd子

武磊

幾好食

MK

又唔係我食

你係mk

你地係hey09

又要返工 又要俾人hey0

成日ff邊有人理你

丁咧鋪hey0不存在

咪有你幫佢含囉

互咬

Hey0毒撚

禾矛

玩玩具

升班附加賽福岡個場會係熊本踢

好柒

Yes
呢度排斥毒撚

所以你冇比人排斥

北泡球半兩球 有買襯手
準備大落飛

牙春個死MK見到毒撚俾人hey0笑得好開心

me先係最比人排斥囉

又真係幾柒喎

你第一日先知?

直屌-2

派我

我冇排斥樓豬

我有心提醒

呢個post一直得吉B同大B係mk(好似係)

牙春同你都係

U 25

又唔係我話你

mk好過25

你話都

我話牙春同雀屎都係mk

一樣咁仆街

又屈禾

大雨到係starfuck避雨

出入有錢人地方

毒撚留係屋企

出去做野呀，禾都冇得揀

牙Mu成日屈我

痴線佬幾時出雨褸
聽晚著

矛

辣殺波重要落雨
我呢啲廢老都係返屋企算

樓豬

見到電視舉中指個位廢青就覺得香港已死
@_總

btw好擔心佢安危

香港已死

@域總

睇波斯文啲
唔好阻人溫書ok?

樓豬屌域總

聽日去睇先

又迫害

Kimout

如果港隊去到亞洲盃正賽我迷Kim一世
#bringustouae

走了

有冇話去邊?

去占fc

25fc

冇錢睇港隊

問肥雞

唔早講

上次門口有人放120蚊

早講可以點

講定下次 今次唔睇

啱啦
辣殺波唔撚洗去

老豆做kmb

咩2C

Kmb有免費飛

開始覺得自己買套票睇港隊真係好on9

任嗌架咩

係咪睇 聽日問下家屬拎唔拎得

睇啊 有得做首富家屬

查詢電話冇人聽

我請睇, 吉B係咪黎

我又要

首富免費搭巴士, 屈晒我地咁多個

全港巴士=首富私家車

香港島除外

悅子

放幾錢

叫雞島

冇人聽 唔知仲有冇

悅子搵幾多

悅子個樣無變過

美國人要用dollars??

重係個件衫

仲請唔請

唔知有冇

北泡cashed

北泡-2 cashed

北泡又大炒 kim 執得包伏啦

派未

Kim：作客贏波出線

⭐

第一粒咋

保方

渣

伊朗地震
性憎無事嗎

Mola mola

＼｜／

同性僧同一個TG Group佢有應機

附加賽連續三場0:0

澳洲
秘魯
丹麥
瑞士
克羅地亞
瑞典

係6場

肥雞下場派我

肥雞派我

按左條底褲買黎巴了

輸死你牙

埃塞俄比亞航空公司取消香港至首爾/東京航線

有撚人去賓賓咩

想平試787

350>>>>>>>>>>>>>>787

黎巴？ 嫩！

請我

叫大b坐過去

冇晒350飛日本了

做瓜瘦G

A350濕碎啦, 坐過A380真係返唔到轉頭
想平坐A380可以去秦國搭Emirates
利申: 今年坐左3次

去泰國搵人 ?

搵人妖
Rich

乜瘦雞去親日本唔係只會坐CX/JAL/ANA咩?
我呢d窮撚只係可以去東南亞扮下野

性僧先係去搵人妖, 唔好屈我
今年坐來回秦國同上次係杜拜返香港都係坐Emirates A380咁解姐

未坐過jal ana
uo就坐過

揸jal ana

去杜拜

油王

上次去旅行要經杜拜轉機姐

去R洲 Rich

人地英國人

保方橙

保方真係就算唔鍾意佢都會尊敬佢嘅一位好球員

辛祖可不可以踢日職

岡野雅行都可以踢港甲
點解辛祖唔可以

未去過歐洲

380下層同坐777其實冇咩分別 上層就真心差得遠
利申上下層都坐過

我來回倫敦都係坐BA, 747 A380分別唔算好大

睇下有冇J2隊肯出手, 順便帶埋樂仔黃威去

今日d fd練波又得自己一個
唔知坐邊好

好過我冇得去

A380大架好多, 感覺上坐個陣都小d氣流同定d (好似係)
你去日本坐UO肯定成日遇到氣流

坐UO 4次冇次唔會中途"鄧"一兩野

今晚8點
齊撐kimout

同我地坐拉

返屋企支拎黎巴嫩唔好入場

太辣殺不了

大b坐作客，ok?

當年今日

下禮拜六重演

紅狗拎到ACL, 東亞盃唔夠中堅用

性僧到時入場加持紅狗

丁3都多過辣殺波

紅鑽個 twitter 留言比西亞佬攻陷左

北九州射左幾多個波落海

淨係知佢地好渣

你去踢囉

支持

丁3不了

港隊都一齊不了
唔差在一齊不了丁三

香港足球代表隊今晚在香港大球場主場對黎巴嫩，繼續在亞洲盃外圍賽搶分。足總副主席貝鈞奇預料，今晚繼續會有少量球迷會噓國歌，但他提醒球迷，亞洲足協今晚將會派人監場，呼籲球迷停止噓國歌、尊重自己及國歌，同時避免香港足總與港隊被處分。貝表示，足總或研究在《國歌法》本地立法後，拍攝球迷，協助警方執法。

今晚八時，港隊將於香港大球場迎戰黎巴嫩。香港隊今晚需要搶得分數，才能保持出線希望。上月底，亞洲足協就港隊上月初主場對大馬的球迷噓國歌作出警告，惟上週對巴林的友誼賽，繼續有球迷噓國歌及展示不文手勢。

香港足球總會副主席貝鈞奇預料，今晚將會繼續有少量球迷噓國歌，但他提醒球迷，亞洲足協今晚肯定會派員監察球場。他呼籲球迷要尊重自己、尊重國歌，停止噓國歌的行為，以免香港足總被亞洲足協再處分。貝強調，如亞洲足協加強懲處，處分包括罰款、閉門作賽。足總及場地保安今晚會加強人手管理，警方亦會派員進入球場。

中共人大常委會已將《國歌法》納入香港《基本法》附件三，特區政府將展開本地立法。貝鈞奇又表示，《國歌法》一旦本地立法，球迷將不會「以身試法」噓國歌。香港足總將會檢討在法例生效後，需否協助警方執法，措施或包括拍攝市民噓國歌，再交給執法部門。

邊個仆街舉中指呀

吉b到未

好早

你幾時到

7點先收工

入場屌柒Librarians

請佢都唔睇

內部飛

原本呢個po都幾多人moon

我今日出門唔記得拎 有冇多飛？

早啲返屋企
棄掉辣殺波

吉B要我果張飛定肥雞果張
我7點30先到

我紅隧la

咁多首富緊係多人mon

R屎忽呢
睇唔睇

準備收工

U啱啱先喺日本番來

返左好耐

準備又去

好葡萄雪人巴可以成日飛

今次應該冇得去了

呢度d清仲勁

唔好爭唔好爭

係咪啫係多咗一張

D人爭住俾飛你

你黎我比你

上次都話請你睇, 你話入場不了

番工牙

重話香港波廢

俾腎仔牙

事實

我未知幾點到
你俾左其他手足先

求飛

自己人都唔撐
點形容呢個現象

5^2

痴撚線，今晚場波張波隊要兩舊水，傻撚左呀

波飛先岩

之前個兩場都已經係啦

出發 今日諗住第一次打氣區

廢係一回事
撐唔撐又另一回事
禾利咁廢禾都撐左咁多年啦

唔知點解睇左作客區

黎巴嫩打氣區

坐作客啦腎你老母

25mu

腎你老母

冇留名好耐添

MK仔又針我啲真毒撚

人地有ac入嚟提醒大家加密啲乜

加密俾佢睇 貼心

有心提醒

貼心提醒

川崎第一人食屎啦，入黎咬我呀屌你老母，未撚驚過

幾時到你啊仆街仔！

貼你相

吉b恰我呢啲真毒

第一人之前都貼過你相公審你

又唔係我貼

你又想貼

mu可恥

今日輸左係咪kimout?

起碼出年3月
如果kimout但只可以請雲杜拿我唔介意

係都公審我先, 我上次瘋狂同我川囡囡合照

贏輸都永續kim

大b入口區

大B唔好入錯

躝 死偽毒

大b茶黑左自己未

有無個到飛 支持黎巴嫩打爆香港隊，順便Kim out

Yes
最憎係球場同囡有接觸既人

本身都小黑

訓練場呢?

對唔住咁多位

之前又唔認

見到豬隻入場

吉B淨係喺球場唔同囡接觸

有假嗰時

你唔係球場同人接觸㖭啊

25Mu

番工呀

叫撚哂身邊朋友入場啦

等Viutv直播

等陣衝番去睇下半場

禾都見到

西亞狗球證？

岩岩收工上左車 躝緊出來聽國歌

F出口迫緊

依家落車

到未

有無多張大人飛？

師兄，我！

岩岩上地面

你要坐作客

我買啲糖糖先

氹女

氹小妹

個個有份唱歌都可以食
你冇

餓到仆街

我果張飛無人要

黎105搵我地

要番工都要俾人hey0

牙腎

比吉B？

買啤酒先

牙春幫我拎左啦

我要肥雞果張
俾R屎忽

唔係肥雞比

屎忽問Nirvash拎？

點解你有飛架

點嫁

r屎忽門口等

我有喇

咁牙春有幫我Hold飛？

我有呀

Thx

好似見到大食美臣

點認

球迷區已坐

唔見你

130？

Gel到好似智障個個

宜家先係上環上黨鐵

今日好齊人

邊個唔來邊個就係鬼

渣ga

請唔到假

鳩噏無極限

唔請得假

去左109飲啤酒

Viu影到果隻豬

樂仔 .... 食全餐

等藍武士後年數鳩班西亞狗456

仆街球證

大b

大B又燈

坐130
後面有個日本人打氣好大聲
仆街香港人都冇乜聲氣

聲都沙鳩埋

屌你

大B一唔一齊食唔食飯

不了，下次入場睇西波之後再食

出年三月要夾錢俾大B去北韓坐主隊球迷區

$100

放張單程車飛俾佢

叫佢著泡狗波衫入境

我都係130
我嗰行有個啊叔都好大聲
大食係咪著a&f褸

大b又燈

坐107企足全場, 把聲拆晒

唔係呀你唔好係咁追擊我啦
我坐頭四，五行 正後面2個日本人

禾矛心嫁
想相認姐
坐後面同D伯伯玩玩

完場係咁叫 大B出來隻抽都冇人理我

跪求牙mu請假入場睇亞冠

咁想我嚟

唔好撩佢 mk仔好多

你都唔係度 講經咩

同U講
句句都針對我

唔入場含撚啦

嬲

你做what叫樓豬含撚

樓豬有入
得你冇！

係咩
我番工牙

我場場都口裡說不
最後都犯賤睇辣殺波

大把手足返工

如果你係去龍門後面個班愛國球迷度 , 即刻有人理你

本身呢間番工日數已經少
再唔番我又冇收入 佢又唔用我

有外國記者問到噓國歌的問題，金判坤表示自己只是「足球教練」，後又改稱「My English is not good」，拒絕回答。他強調，球隊上下在賽前已了解到分組形勢，知道必須淨勝黎巴嫩兩球，指下場作客北韓必須取勝。

「My English is not good」

冇改錯名

你同kim一齊躝

知道必須淨勝黎巴嫩兩球

知架咩

退出

要入3球仲要不失
molamola and kimout

足球已死 三上卡冇人要 有緣再見

有冇著衫

挽留

好唔抵

諗起我港出年3月作客贏到北泡就出線2019年亞洲國家盃就已經急不及待想玩玩
…
…
…
…
作客贏北泡? 唔好玩啦

你島局已出

屌你又燈

唉 個心好撚痛

架巴士撞唔撚死我返左嚟屋企

點解睇親香港足球成日都會係關鍵時刻出事而最後成件事fail晒
唔通真係連個天都唔鐘意香港

Yes 特登訓過龍 坐多陣都車我唔死 冇撚用

問足總

#Kimout

辛祖仆街死

還我法叔

輸左場波，仲要無撚埋個亞冠位，
開始明白樓豬成日話足球已死個種感覺

場波打得好 輸波果種谷住谷住真係好撚辛苦 果12碼你叫我屌樂仔我又屌唔落 唉

反正香港下場作客北泡一定要贏先可以出線, 金判坤你係男人既話你下場派全攻陣打北泡同我死過

我只係想有生之年見到港隊打大賽

睇辛祖 帥谷氣啲
麥基係拎唔到波起碼有心跑上跑落
下下唔識向前又起碼無甩波

見到羅素個灰樣

腳板底又多兩粒水泡 好撚痛呀 師父

屌帥屌妹祖 歸根究底咪又係屌廢Kim

完場見到羅素好似喊左出黎

打馬拉我果邊狂屌阿帥做散步帝

成個正選陣容我剩係不滿帥哥個表現，
樂仔個腳係魯莽但無心之失，
而且今場未攞紅之前有好幾腳波都係佢截同搶翻黎

今場佢算係咁

d伯伯追住嚟屌

啲角球部署廢到笑唔出

個西亞佬又誇大左

西亞佬=SHIT

辛祖出場除左妹個幾腳同食張黃之外 , 仲做過乜 .... 跑一段快既都冇 , 睇到火

睇埋出年唔知幾時再有得睇

希望唔好影響到樂仔個心態 仲想睇到樂仔踢好波

子彈都跑得多過佢

唯一解釋係個動作好肉酸

夏志明體力可能用得多過佢

點解最後唔出艾力士,雖然佢唔fit
羅素應該80未到就好扔上前啦

出年香港隊係咪得堆友誼賽？

亞冠傑志唔增兵真係....

羅素好有火，代表作

唉

黎緊兩年香港球會係亞洲賽打好d就自然有機會重返亞冠舞台
睇死柔彿DT打亞冠唔會比東方好得去邊

2022世界盃外圍賽

冇得笑小香港

隔離post見話希望有香港人去J2,
話猜拿貼都係J1踢到正選好羨慕
不過佢地係咪唔知道日本同泰國有好多合作
同埋呢個交易本身都好多商業因素

我猜

學卡狗開cheat瘋狂派passport都係要出局

好多港足手足moon post

我島贏巴林
香港咩都贏唔到

識個中同踢波幾勁
前幾年同我講想試下去日本試腳
依家嘅佢已經喺英國瘋狂食草

香港人去J2係我講先, 原來我諗得咁膚淺

J2平均人工重要無你講到咁高啦
你踢頭幾名個隊出名就高啲

2年前J2平均年薪先400萬日元

同埋人地搵亞援名額搵韓國先啦

#KIMOUT

去J3會唔會相對合理d

貼錢踢

J3同港超差距應該唔會太大

ベルギー VS 日本代表

ＧＫ川島
ＤＦ長友、槙野、吉田、酒井宏
ＭＦ山口、長沢、井手口
ＦＷ大迫、原口、浅野

尋晚場波 唔講都唔覺打少個
算係咁

Ｇ大阪遠藤退団も 長崎、福岡、京都が獲得調査

長谷川同預期一樣，教FC東京。

Go kitchee la diu

Ｇ大阪、レビークルピ氏と大筋合意 来季監督就任へ

2億年薪，搵左聖保羅個監督過黎

瘦雞接實左幾多球

生氣

Ｊ来季から金曜開催へ ＤＡＺＮ「各節１試合」要請

「なにも掴んでいない」同点のチャンスを逃した杉本健勇が痛恨の想いを告白

又把握唔到

把聲爛鳩晒
人生無晒希望
足球已死

你先係正選

呢個一早應該要有啦, 成日將d波堆哂落星期六/日, 同一日踢哂

以前星期六 日都會有
之後好多都集中晒一日

不過星期五開波入座率會差好多

耶依耶依耶

我大多你腳板底兩粒水泡